祝你在亂流下平安

惡法已到，香港將會亂到七彩
點都好，大家萬事要小心
好好照顧自己啊

你都係

唉

抬頭吧，黑暗過會是晨曦

係時候到我地守護番正義女神